遊行可否在新屋嶺？？

竟然新屋嶺係一個咁神秘地方。
我地不如順便去探下險。

我乜都唔識，有冇人識答我呢個問題？可唔可行

路過都送走
更何況申請遊行

開地圖有好多方法 自己行入去開地圖被人捉左冇人救到你

唔同區都試過遊行，不如都係附近試下申請？？
唔得大家都係去下郊野公園咋嘛

拉9 埋一陣

得一條路，要行好遠山，同送頭冇分別

點走

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

你依家係主動被攬炒喎

只要200萬人一齊行新屋嶺，佢都唔敢做乜啦？

響邊？

上次搞過銀髮導賞團了

轉自telegram

無需再叫人FC
新屋嶺輪姦 係大陸武警做
有無香港既唔確定
班禽獸捉到人以為可以好似上面咁為所欲為
香港果班知道既時候已經發生左
因為比2-3個禁係台上面睇唔到究竟有幾多人
歷時 最少兩個鐘
當時人其後失蹤

同一日 係肯定有其他女仔被強姦
主要係一啲斷到正暴動
佢地諗住唔會出得返去既女仔

有另一個男仔睇住佢女朋友比人強姦
然後班武警為左滅聲打佢 虐待佢
之後已經失去蹤影

每一次我地放風出黎
好多人都想要fc
點解我地唔企得出黎
因為我地想保護另一班身邊既人
佢地出示曬我地身邊既人地址電話工作親人
全部準確
同我地講其實係香港要被消失一啲都唔難
原諒我地賭唔起

我已經無任何方法可以控訴呢個社會
既然大家都唔信 就算以死相諫
都唔會有人做野

以我身邊幾個人既力量
可以做到既就係鎖定藍陣營既人
進行無差別屠殺
引發問題禍根主要係來自大陸
同每日150個習慣左無自由無良知和同理心既廢物
而呢班人亦成為左社會炸彈
黑幫 斬人 犯案 消耗同濫用社會資源 打學生
主要都係呢班無受過教育既畜生
加上黑警包庇 好快摧毀呢個社會
如果由今日起鎖定佢地
每日殺幾個
咁好快佢地就唔敢再落黎
可惜我地幾個人既能力實在有限

為迫使所有人都有責任去做
由我知道身邊第一個女仔遇害開始
我已經走遍各大郊野公園設置生火裝置一共436個遍佈各郊野公園
時機一到全港燒山
已記低所有座標及記號相片
留一線挽回機會

香港人
如果唔想玉石俱焚既話
就必須要有所付出
唔好打算上山搵裝置
觸動到既話你自己都唔會走得甩
我唔會同你地講對唔住
因為都唔會有人重視過當事人

要我公佈所有坐標 同拆解方法
只有用你地既一切辦法迫使以下兩點

1.警方交出新屋嶺內輪姦及強姦既所有犯人
2.成立獨立調查委員會 同時交出所有曾經濫暴警員既資料
3.宣布所有示威者從輕發落

否則
霜降之日 天火焚城
其他訴求我唔會理
一個沒有公義既世界
只能賜予一切生命平等毀滅
即使成為千古罪人
即使塗炭生靈
為承擔我既罪孽
我將與此地一起化為灰燼

特此預告全城 希望大家有個逃生既機會
於他鄉再發楊香港精神

911起將會對已鎖定藍絲進行無差別「屠殺」
以證明本文非戲言一則
過程中傷及無辜只能說時也命也
如閣下藍陣曾經被起底勸你自行想辦法
棄暗投明 消算行動一開始 不論老幼
殺 無 赦

如最終只能以灰燼告終
願無辜者能安息於靜土

另外 亦有數位父輩因為兒子/女兒被打致多處骨折
自願加入我等焦土團隊 交換資訊

現公開一個空置頻道

給所有願意玉石俱焚既志願者
只要滿足條件 我們會公開所有座標
及相關位置圖片 進行全民拆彈救港行動

這是給政府最後通牒
沒有一個滿意獨立調查委員會
焦土行動勢在必行

係覺得去新屋嶺會有200萬人

退一百步，去就就係攻巴士底咁攻入去
唔再係遊行

得三條路走 一條向文錦渡蓮麻坑路出上水
一條行坪輋去返沙頭角路出聯和墟
剩返就蓮塘口岸行龍山隧道出粉嶺公路
頭兩條唔好話人行 車行都窄
入到去荒山野嶺 中間重要勁多村屋廢老

真黑警殺人片段
唔好再問fc
屌你老母咁樣唔死人都意圖殺人啦

From 立場新聞。
銀髮族都行左第一步啦，點解我地唔得？

新屋嶺要帶給示威者恐慌
袁天佑牧師2019/8/30 — 12:46
AAA
作者提供圖片
作者提供圖片
昨午（8月29日），隨着銀髮一族的人，前往新屋嶺扣留中心，看看這個神秘地點。

由九龍塘地鐵站，乘坐旅遊巴士前往，沿途交通?順，車程大概是40多分鐘。是遠是近？每個人的計算都不同。但假若從港島前往，或乘坐公共交通工具，相信時間將會超過個多兩小時。在零晨時分，沒有公共交通工具，計程車單程也要花上數百元了。

到達後，旅遊巴士先將眾人車往一個小山崗上，從山崗遙望新屋嶺扣留中心。中心除被重重鐵絲綢包圍外，還被許多草和樹木所包圍。剛下着大雨，雖有雨傘，但眾人多全身盡濕。在這情況下，扣留中心，在眾人眼中，更顯淒涼。

廣告

從山崗下來，繞了一個很大的圈，走到拘留中心的正門，大概約行了40分鐘。門外有多位警員站崗，築起防線，我們都不能越過，只能在較遠處着見門和門上的牌，寫上「新屋嶺扣留中心」。其中一位銀髮族的成員向大家講解這中心的歷史，原來遠自很久前已使用過多次。港英時期，中心用作將偷盜來港的內地人士在譴返前暫作停留，現在已很少作這用途。89六四黃雀行動，接收逃來香港的民運人士，停留以待核實身分。2005年韓農在港示威，超過千人被捕，部份人士也被扣留在此。除此以外，中心基本上很少使用，可想而知，中心設備必然十分簡陋，CCTV可能也沒有，所謂的臭格也必然比市區內的警局的差很多。事實上，警方記者招待會中所顯示的圖片也指出中心內的簡陋情形。由於中心週圍都多是雜草，蚊蟲很多，大家站在中心外，也經常要拍打蚊，相信中心內的情況也會如此。

作者提供

作者提供
廣告

自811後，不少被捕者被送往這中心。雖然2個多月的返送中運動中，被捕者已超過800人，但不是在同一時間被捕，每星期只是數十人而已，市區內任何一所警局均可接收。為甚麼要這麼遠，勞師動眾將被捕者送來此地？心中只能有這樣的答案：要令被捕者心驚。

離市區遙遠，電訊信息接收很弱。被捕者要聯絡家人律師等都不容易。事實上，811當天的54位被捕者便遇到這情況。律師與家人都不知被捕者被扣留在這地方。最後知悉，還需花時間於舟車。律師在門外等了十多小時，也不准見被捕者。三分一被捕者是在錄取口供後才可見律師。假若律師要聯絡家人，電訊接收差也難以聯絡。

令大家最不明白的，就是54位被捕者中，31人要送院，其中6人情況嚴重。警方指他們都是在被捕時反抗受傷，但假若他們在被捕時已受傷，為甚麼不是即時將他們送往就近醫院？事實上，我們從電視畫面上看到被捕人士在被捕時多沒作出反抗，反而求情。在被捕時仍神智清醒，但幾十小時在扣留中心後便腦部沖血。這不難使人感到他們是在扣留期間被虐打。

作者提供

作者提供
警方多次指被捕者自己選擇在沒有律師在場錄口供，也沒有被捕者投訴或指出在扣柙時遭虐打，如有，市民可投訴。但想想，示威者一直知悉，在沒有律師陪同下，不會說任何話。此外，有誰敢在沒有法律保障下去投訴？向警監會投訴，便會交回警方調查。就算投訴，警察便指沒有錄像，警察也沒將事紀錄在簿。投訴何用？更有趣的是，不少傷者被問及知否在甚麼情況下受傷，大家的回答是「不記得」。受傷的情況和地點，怎會不記得。相信只有一個原因，就是「怕」，怕被警方多加控罪名！

林鄭一直不肯成立獨立調查委員會，就是怕開罪警方。但對於這扣留中心留下給市民和示威者恐佈的印象外，個多月來，警察在市民心中所留下的，都是不良的印象。我們常聽到街坊罵警察，記者在採訪時被問候等，假若林鄭繼續以警打壓，只有造成更負面印象。

沒有獨立調查委員會作出調查，情況將會更惡化。林鄭要負起全責，不過，她也無力負得上責任。

同主動送中有咩分別

荒山野嶺死左都無人知